**-Objectifs:**
**-Pré-requis à cette activité:**
**-Durée de l'activité:**
**-Exercices cibles:**
**-Description du déroulement de l'activité:**
**-Anticipation des difficultés des élèves:**
**-Gestion de l'hétérogénéité:**

